究竟一個人拍拖之後可唔可以完全忘記ex?

唔會忘記
但要學識放低
你唔放低
就算想復合/展開新戀情 都有障礙

我知我ex一定可以

唔會 一個人多多少少都會影響到你習慣 變成依加嘅你